機場特警VS飛虎隊

如題！邊個難入啲？同埋我想問下 PTU EU呢啲係咪散仔入到去再操？PTU同EU又有咩大分別？

點解要入去做狗

PTU係你1、2年就要你入去訓練3個月 好辛苦無人想去
eu係你完左PTU D人捉你去 除左想個file好睇D無人想去
SDU係無其他部門可以比既 最top既部隊 a仔係勁但無得同SDU比

唔記得同你講 PTU訓練完3個月仲要留係到9個月到 你見到街邊個D 藍帽子又扎左腳就係PTU

唔係！打算投身紀律部隊，但唔係警察，只係朋友最近出班，話第時想加入機場特警！我問佢點講唔入飛虎隊，佢話其實難度一樣？其實係咪一樣？

Thank you 師兄！姐係EU就係在PTU畢業入邊揀啲菁英來做？同埋做PTU/EU同普通警員人工一樣？（當全部都係散仔來講）

好多時入唔到飛虎先入機場特警

冇扎腳就係EU

速龍隊

平時衝鋒車上邊果啲就係EU？

Yes, 寫住EUKE....